教大家點懲罰歐頌賢

因為要參選要得到該區10位人士提名，所以最簡單
1.大學選區唔好提名佢

另外都可以幫佢做假象,以為提名好多但全部失效
2.假資料/錯誤資料/字體撩草到無法識別（會無效）
3.提名另一位候選人（因為係先交先計，後交嘅重覆提名 後交者無效）
4.唔係大學選區嘅提名佢（會無效）

我地務求連閘都入唔到

傻豬，佢搵十個藍絲比提名佢入閘有幾難，你以為佢真係民主派??

十個好難冇wo

要小心佢

睇佢個Facebook d口吻真係好建制派feel

佢參選左啦